大膽預言-將會有更多黑衣人犯罪

港共嘅策略睇黎係將黑衣人犯案
(例如今日嘅劫案) 無論幾雞毛蒜皮
平時唔會播嘅案件 都會透過各種親共媒體
大肆宣揚 不論犯罪者係搵人扮定點
企圖令公眾潛移默化
犯罪者=黑衣人=示威人士

我哋要以適當文宣去應對
同埋繼續保持運動熱度
唔好俾以種新聞洗到公眾腦

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜